放暑假去藍店做pt有冇得諗

去吉野家，美心，金拱門，pizza hut呢D返工，唔小心倒瀉餐，粗心收一百找一千，找收錢，有冇得諗

打錯，找錯錢先啱

有冇記唔收錢成日係咪最多俾人炒

勞工條例係咪要你賠300

應該係但成日收一百，找一千，呢到一個客都得突出黎

如果唔小心找多咗錢俾手足，會點

唔小心找曬全收銀機啲錢俾客

幫幫吉野家手

手足食藍店？

勞工法例，只係賠三舊水但藍店一日營業額大概幾多

咁樣可能做一日就炒咗你或者調你去洗廁所

金拱門為例，都唔係個個戒到喇

無所謂喇，又唔係博升職，炒咪炒，去過第兩間玩，去玩野一日，佢都唔知無幾錢喇下下找錯錢都幾血赤

冇所謂嫁hea做

岩尻下尻下又一日，理尻d客

Ok wor

推一推

繼續brainstorm 下

呢間俾人炒，咪去下間繼續，再去其他區

調返轉諗
數呢啲好易check
其他野就難check

一餐價錢 十餐享受

總有方法可以玩

咁你傷到自己
不過試下係態度方面入手
如果做出餐
隻食指撩下鼻 手指公貼到啲湯呀咁

兼職多數都係做樓面執枱,抹枱

啲藍店見你後生未必請你
見工嗰時講兩句止暴制亂扮下野

下？冇野下嘛？入得嚟藍店食仲要特登找多d錢俾佢？

緊係雪糕價 家庭餐啦

去啲知名藍店啦m記吉野家果啲
仲去食果啲就抵撚死啦

做金拱門，怒鏟薯條
藍店出糧，黃店消費，好事嚟

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

諗起台灣薯條潮文

宜家仲點會請人

人地報警話你盜竊 今日拉聽日上庭後日坐三年

你咪去玩囉

唔會啦
M記 kfc
都好撚多後生做

千祈唔好加料 好陰質

凍撚水加白汁

做妹？

你開左呢個post就變左刑事。建議先刪post

同fd夾定

找錯錢好似要自己食

收多佢錢先會冇回頭㗎嘛

食死你都未傷到間鋪啦

7-11 日日少一千幾百都係話兩句就算

咪傻啦 如果真係找咗太多錢出去 保險公司會嚟查你

幫藍店倒米，但找多咗嘅錢又入返藍屍手中

應該比細份d幫佢趕客
你諗下食個牛肉飯得嗰兩三塊牛肉下次仲會唔會再食？
本身d野食成本應該好低 蝕都唔會蝕入肉 但少咗客源就可以好大影響

但係變左你做免費勞工
你最好搵fd 做客先黎找錯錢 記得扮唔識

唔好找錯錢，因為食得ge都唔會黃

手足去幫襯藍店pt 手足

pt 手足找左一千蚊畀手足

狗屋外賣

但d炒薯條師唔知係咪同間舖有親
試過買細薯外賣 返到歸數埋都唔夠廿條
唔講以為炒薯條都要跑數

幫狗宿舍叫藍店外賣

叫到以為唔做狗宿舍生意

咁樣會唔會比人告刑事 話你同人夾埋其他人穿佢櫃桶

美心傻有小強

錯post

日日屌鳩d客諗起就爽

識做緊係做廚房

倒瀉嘢，整錯嘢，落錯單，影下d唔見得人嘅，例如小強啊。大把嘢可以做啦。

點會免費啊，炒你嗰日都要出糧。

咁咪益撚晒d藍絲囉

好似有d麵包舖話
只要埋數哥陣唔多過500就唔理

叻仔

找錢就無謂啦 搞到自己
但衛生果方面 得閒整1,2隻蟲仔落食物到
開個後門放下米奇入黎 壞左既食物照隊俾客
唔小心倒瀉油落地 外賣唔記得落單 ...

去落菌
一黎搞到班藍𢇃食物中毒
二黎封鋪

一有西客就鬧佢死曱甴搞亂香港，一個月上位做總經理

你唔做？

我之前係麥當勞打工既，而我產薯條原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次產薯條就係老母咁大包。細薯產成大薯，中薯產到巨薯。大薯產到買一送一，其實同個炸薯條個位既薯條全部送俾你一樣。

我仲好記得，我有個月返左25日工，經理過黎同我講，呢個月薯條虧損左26箱，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。

人地問你有冇得諗，你就劈頭第一句話你唔做

有得諗 請你即刻apply

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咁咪益左班藍屍

找錯錢只會要你賠所以不了
不過整杯特制飲品就
PS. 記得扮藍絲，有幾藍扮幾藍

唔好為報仇去做人哋嘅奴隸啦
唔好再俾任何機會佢哋壓榨香港勞工
等佢哋要比多啲錢去請人仲好過你去打工

等你up staff card連user name上黎

光復藍店，從內部瓦解

玩錢好易俾人入
同埋玩唔耐

把口大聲屌示威
隻手偷偷加料先玩到一個暑假

幫個餐加料

但藍店啲客都唔方好，落啲蟲蛋等佢哋一世有手尾好過

找錯錢咪益幫襯嘅藍絲

係都要打開口牌

要賠

大企業有audit
成日找錯好快炒
記得預個quota比自己

你真係冇返過工
等住每日賠$300

唔好找錯錢加料好d

出完糧俾你你要賠300，接近免費攞一日出黎返工

會令人覺得藍店好抵食

不過如果食左會唔舒服，就以後都唔會有人再幫襯

Shake Shack員工幫警察杯野飲落調味導致食物中毒

唔好諗啦去做啦

整到勁難食比啲港豬同藍屍食

無得找呀屌你老味
唔食就躝

樓主是咪中學生
新人邊做到收銀
而且有CAM 你多次唔覺意找錯錢
分分鐘比人告都似
唔識就咪跣人啦

一向支持賺藍店既錢去幫襯返黃店

唷！有冇製作冬撚查教學？

去左mtr做幫佢打多幾個0

hea做

我可以炒散做顧客

扮愛國小先鋒la
Interview 講支語or 扮重口音

Push.

打工師

失魂師

其實已有手足做緊
和理影都幫到手

其實有冇手足做紅企業 成間舖8成後生 一個手足都相認唔到 懷疑俾個店長見到我手機有lihkg 月尾俾人調走

利申 大型紅底電器公司

可以按章工作
唔洗急

最好le個啦 找多錢搞到自己

有無刑事責任

約幾個朋友來食，專登找多錢

最多300
但唔可以多過份糧既4份1

得閒又西下面 串下d廢佬

唔好做，一下野唔小心整壞最貴果d設備就慘
一部咖哩機可以成六位數字
爐頭雪櫃果d就唔知了

癡線啦 要你嘔返啲錢㗎
加料好喇

去hea住hea住咁做 慢慢玩到間野執粒

扮藍就算啦
講支語你要講成個暑假咁辛苦
因住自己adapt埋支語

呢D閪工就咪返啦

呢個點都睇落無咁易懷疑啦
btw 清潔嗰陣洗唔乾淨啲清潔劑
唔小心跌咗啲嘢落地下
塊布用嚟乜都抆

有啲公司好____
要你私人還錢

做緊sb
成日喺野飲加料
或者話沖得唔好再整晒佢野

不了
一陣影到廚房有老鼠同鄧小強，搞到見報之後點收科？

樓主係咪on 9 定無返過工找錯錢要貼錢
返Partime 都唔會比你做收銀啦 仲要有經驗先做得cashier

賠 3 舊係整爛野，short 數 9 成自己賠

或者狂夾D飯送比人

叫個fd黎食 找一千賠三百
扣三百同餐錢 兩人55分

唔好收錯錢
佢會叫你賠咖
其他就無問題

倒瀉野就唔小心姐
找錯錢屈你偷就仆街

塞爆又要花時間去炸，想做得輕鬆啲一定係比少啲

高招

屌你老母塞爆

找晒一蚊同毫子比客

其實大家都係得個講字
都冇人真係去做嘅

呢篇野真係好搞笑
有冇多啲同類嘅

勞工法訂明最多300，唔還咬我食？

一定係手足

EQ低屌客好正常

呢個方向可行d，如果要找錢要時間，做飲食無可能一黎就比cashier你坐，反而幫佢買一送一呢d無得嘈你，又無手尾仲可以長玩長有，但short錢就比盡兩次就無得玩，仲要倒賠

錢就唔好搞
但本身間嘢污糟食到班藍絲肚痛就冇人想

做緊H&M 成日屌客

如果啲人去M記門口排隊買雪糕，講黑警死全家會唔會大杯啲？

樓主肯定係d中學雞鳩毛都未出齊
去藍店食野係藍絲，找錢俾藍絲=送錢俾藍絲

仲要用你40蚊都無既勞動力去幫美心一個鐘搵成皮野

到你真係做你又咪唔敢驚俾人告偷錢 (你可以查下偷既法律定義再同我拗），或者係唔撚係告左你先再告你賠錢

做人唔好咁on 9 ok?

嘩呢啲先係高手！

橋有歷史咋值